收到風 黑警攻中大原因：碧秋樓

佢地係要攻佔HKIX，佢想monitor哂所有通訊。

你網速幾多？

唔識it就咪開post啦
拉

梳

樓主坐左幾耐 尋晚d人傳完已經講左係尻up